有冇人係愛另一半多過愛自己

即係佢好似冇乜點為我諗過 永遠都只顧自己
但相反我就事事以佢為先 做咩都顧及佢感受先
其實咁樣拍拖真係好辛苦
不過我真係好愛佢 唔想因爲咁樣而分手
有冇人巴絲明

我有時會覺得你會咁諗既其實咪又係愛自己多d

我明
永遠都係下把位
但我又甘心
只係想佢對我好啲

好睇愛自己果方仲愛唔愛你
唔愛>你付出>佢覺得有負擔有壓力>想分手
早啲同對方傾下個問題啦

利申 同樣情況 被飛

我
佢搵我個時就算我幾唔得閒/開心緊都會聽佢電話陪佢傾計先 但係佢唔會
同埋洗錢係佢到洗好多 佢中意我都會買比佢
相反我想要都唔會買 除非有需要

成日覺得自己一味為佢付出得太多 太重視佢
但感覺上佢並唔係咁著緊我
好似單方面得我一個努力緊去維持喱段關係咁
真係好辛苦

我明 諗緊分唔分好

已經分左

同感 一樣辛苦 好唔健康

以後都唔會

曾經都係咁 結果分手

I know that feel

控制吓自己啦

愛一個陌生人多過愛自己

感情本來就唔平等
諗佢為你做過乜不如諗下你為佢做到乜
佢開心咪得
係辛苦d 架喇，付出好似冇回報咁

當你既愛 係佢眼中變成負擔壓力
結果就兩敗俱傷
係唔適合既 趁早分開/攤牌

利申：被分手
你冇可能睇到 睇到都唔會點 但我真係好痛好痛 點解你完全唔念在呢半年既感情

有時候覺得自己嘅愛太洶湧太澎湃
可以為佢付出所有，做咩都係諗佢先，遠遠超過愛自己

但其實有時會覺得咁樣唔好
有時候唔係佢唔愛唔夠愛，係我自己太多
或者熱戀期過去，佢懶左我無懶
好容易不平衡，或者因為付出得越多渴求越多
可能我減少少大家就會最舒服，但明明我嘅愛係咁多，勉強自己減少好無謂，咁我仲拍黎做咩

同樓主一樣 啱啱被分手

我都係完完全全係咁 啱啱散 好心痛 好心痛 真係好痛好痛

我差d以為個post我開 完全一樣

我愛佢多過佢愛我
最後佢覺得好大壓力 散左兩個禮拜

有時覺得自己就完佢 佢完全唔識欣賞理所當然咁

咁我係咪應該抑壓下對佢既愛 等佢唔好take it for granted 等佢在乎我多d